[PS4] Gundam Battle Operation 2 [57] 謝謝辣台妹

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

Sor睇唔到係我中

[PS4] Gundam Battle Operation 2 [57] 革命烽火已經燃燒 出擊吧!香港人!

推呢個

lm

搶點呀

對面出埋啲強行突破型伊改坦克好惡打

停低都會變光

唔開波就成團人罰啦屌

push this

推

真係好混亂
格鬥大會

秒變光

Hea 團打緊嗎？

呢場點解唔追敵target 打

到我妖精做ace比人搶頭，跟住自己友頂住，對人部殘血反殺，好慘

Hea團要睇清楚復活時間
唔好見有人就復

係我唔啱

隻高達殘血但係精靈收唔到

我都係用番雷D

諗住你夠秋就去幫廣場先

變左光3次
唔用京寶了

收唔到俾隻1HP高達反殺，好唔抵

對面真係好堅

唔關事 係畀對面針對

係咁比bd強姦

開場比對面隻BD2 ACE扲得太多分

我地呢場無搶traget又無留比自己target 食

我妖精比前面一部頂住射佢唔，跟住比佢格低左
佢補多2刀爆我你地都唔停佢

nevermind雖然鋪鋪輸，但未算太差

為了新機

我咁配

白刃戰其實冇輸,輸咗運氣同埋策略
我以為隻精靈唔會死 所以冇殺到佢

費格遜去咗邊

而家返緊屋企，唔知趕唔趕得切坐尾班車？

同埋之後有冇內戰

下格？

下格

我係咁比人屌斷腳放置play

等你番黎讓個位俾你

伊改?

伊改同時出刀唔夠nt1打

NT1火箭炮

2次都比bd老強

都係用低調色，transam色太顯眼

其實之前贏開用返同一個陣唔好咩

John 唔到

京寶唔夠好用

突然斷線

用返ez8試下

Hea團戰績如何？

你係咪邀漏左佢，定未上返線？

斷腳開唔開心

四場輸晒
有3449pt...

全敗未贏過，比人奸

唔係打到兩點咩？

睇附多d地圖呀
次次都係打打下分散哂

同埋ace戰黎架，留意轉target時間

Ramdom target真係練得少
節奏好快

加油喇 我打唔到

講真入面感覺有少少運氣成份
真係睇隨機抽中邊個
一般ace至少會感覺到邊個會做ace
呢一個真係好難控血

未上線定未邀？

下格有無人頂我個位

hea團次次都係16000分左右封頂
搶分唔夠人快
限時target令大家心急咗

Target 喺身邊就留頭比target 呀

盡量

下格差1個

揾人應下我好嗎

sor 無睇到map
見唔到ace係我隔離

畀1個我

AE86又係煩到嘔
仲識放蕉皮

屌你成日無啦啦踩到

有第二個入左黎，但都係無人應我
等左成5分鐘

彈咗?

上

14th 應該仲可以推

有位邀我

唔夠人

MSZ去咗邊

佢有野做，好似

佢之前話打到1點3

sosad

下格仲有無人

到未

麻煩再邀多次

快啲打埋，下格畀1個我

無人既話我quit啦

終於贏一場

贏咗但唔係top3

仲低分過之前輸既

贏嘅點數點解仲少過輸

下格團唔夠人

I off la

因為總分低

巴打你去咗邊

hea 團有空位的話求邀

啱啱開機

太好喇

原來下格團咁多現充

即邀，咩id

msz回來了

sor頭先出停車場時前面架車八達通冇錢

下格仲有冇尾班車搭

Msz 返咗嚟

standby

我係咪應該要走

咁你地唔夠人可以邀我
無謂身未熱就伏你地

話說有冇機撞到hea團

下場交棒俾你

話時話，點解我淨係見到兩個人上線

組到第2隊既話邀埋me

hea就算比人圍都要衝返去自己友度呀

垃圾ser

使唔使重新入game??

你畀人邀到就得

等待中

又比人炒
大家打打下唔好成日單機衝上前呀

跑車真係好煩

用伊改剁爛佢

跟住靠你啦

下格記住打死都重試up分

綜合第一但係無得上榜

之前幾場都係

見唔到，畀id我，幾個字就得

冇野了，有冇收到邀

行きます

有d阿寶交棒俾加美尤feel

屌得返200血做目標

對面有廢產捷達F

贏了...

屌你終於贏翻場
我off先

無血做ace +1...

應該Last一場了，希望夠人

輸中間清咗一波之後推上去運動場

搏2場

今次要炒對面

對面夜伊應該第一，佢做我rival, 殺8死3，8萬幾傷

本來我exam夠鐘唔知你地跟我去送

Hea團又-1

我原本諗住熄機

呢隊好撚lag

尾班車

早知一早用伊改

弱智
揀著我哩個exam得返幾十秒又殘血既做ace

伊改對唔住
我成日炸中你

感謝各巴打carry

Bd2唔係最好咩

下格21

仲以為最後一場有奇蹟
點知都係差咁多分先top100

志在參與，今日輸成咁都差少少上榜
算係咁啦又無夾開

完

隻game又玩9我
又殘血做ace

多100分可以入頭10

今日咁撚癲嘅

差200幾分

多謝各位支持

有冇內戰

今次要頭10先有機體
下次再努力！希望參加到

最後得返21
後幾場打得好差

我成日炸中自己友sor

off先

結果老老土土出返NT1 hea團就二連勝
我對自己troll game嘅行為向手足記歉

我係唔係miss咗團戰

完咗先出現，恭喜你

尾二果場，請叫我執頭王

11佯攻

對唔住大佬

其實佯攻愈高係咪即係愈射唔中對面
係ge話11咪算低

後面30/100都有機，係頭幾次先最top幾名先有
紀念旗get

變左打內戰

我都係，出返ez8同伊改就贏
不過部伊改又係幾個月無用過
用熟啲就不得了

又係你果團，次次都打輸，可能我太廢，一次都捉唔到你部g6

有鋪遇到下格團承讓承讓

最後兩鋪都拎返部bd3出黎

俾人快手貼左

留名

下次一定要贏
黎緊好似宇宙

有冇人想打內戰

有野做

咁等下次啦

佯攻係仇恨值
對面有幾長時間aim 住你就有幾高
所以打得越龜會越低

其實團戰係幾好玩
唔扣分冇乜壓力可以放開咁打
但係個計分方法真係少少黑箱作業feel

最差係如果對方平均rank比你低你點打都拎唔齊分

原來係咁

有個目標同人地團認真打係唔錯
始終同散客，或者內戰打完全唔同
同埋認易啲聚人

下次550宇宙？我要做新人類

急不及待想拎部GP04出來玩玩了

下次係幾時?

其實有冇得較武器切換順序。。

直接禁實R1用short cut會好好多

有啲機太多武器就只可以記實個次序，或直接唔用果啲武器

用慣咗直接禁
有次較到順序有時又較唔到

經常冇腦送頭嘅我around 24%

我揀後者 好黑人憎 頭炮夾住係主炮同刀中間

6v6嚟講好鬼高

下格變左排26，得銀旗同dp

都是託大家的福！

衝衝子頭先28%

打餐死得垃圾

第五/六次頭30就有機
七之後頭100已經有
不過下次18號 星期六係 宇宙資源衛星6打6 550cost
是新人類嗎？

玩過程姐
6條友一齊打其他隊
又真係幾好玩

特別係頭2場京寶屠得好開心，屠到到滿分
不過之後第三場瘋狂變光就不了

01 fb, 02BB, 自護, 04
仲有邊部？

仲有黎緊星期四新機，冇了
根據我連月觀察肯定又係出畀軍團戰

又黎Z機體
會唔會係漢堡包？

我地hea今日勁輸之後算係越玩越好
大家keep住無放棄，自己人係唔同啲既

不過今日之後無內戰好快散左

漢堡包好似上唔到宇宙?

話唔定出冇力沙，槍已經喺pool入面

漢堡包係上唔到
我估斯洛哥部紫色野

LM

應該夾多幾次， 睇下用咩機好

今晚有無人

今晚打宇宙550?

打緊

我又要做新人類

宇宙match making都係無改善過玩閪咩

內戰同clan match點改善

講緊宇宙rank

少咗我係差啲

HEA團有無溝通工具架

今晚如果有內戰
有意join

出兩隻02炸機地？

其實2團都冇

最簡單咪party
所有人互加下psn

大家無溝通都打到頭30
尼樣真係估唔到
想再打好D，應該要溝通下
利申:ps4有咪

係男人既就用渣古

呢排打200同250特別鐘意用龜霸, 低cost場有匿蹤真係好勁, 同埋唔知點解低cost場啲人鐘意用援多過汎

係咪要內戰？我開得機

龜霸低價場都有時一set到支

250龜(未改過)插lv 2,3格補同lvl 3增boost量, 真係一set就可以帶好多援。 格機都可以一set打到死/殘血, 汎就就好似無視屬性咁痛

我最快1030先得

但都係一比人捉到就死
突機日常

搵人開

有內戰，我開game啊

其實同妖精差唔多, 或者係夜伊下位板
俾人見到已經死左一半, 打停可以準備定落機做人仔去煩人/ 搶據點, 好似下面條片咁

宇宙6v6

資源衛星map

done

冇人嘅

訓陣可能有人

人

開緊game

發現個軍團online顯示係真垃圾，1/30在線
乜撚野同步

開唔開住先？

550資源衛星，開住等
宇宙少人打

你地幾多人？
我10分鐘後開到機

5/12

咁我依家開

i am ironman個位係hea團巴打定咩

Search唔到

下場

唔係應該自己人gp埋一齊打街場

我岩岩入左房開緊場
但應該有街客，定係純內戰？

唔夠人街客場

search 550 資源衛星

係宇宙唔好散開呀

渣架

重開啦

頂又唔記得禁

下場重開密碼房

一陣就換自護號射爆你
mk2筒宇宙太弱

重開左
都係

都話左MKII係宇宙係搞笑

諗住有駕駛員補正試下姐

齊腳開未？

其實你嗰隊兩個gp04一見到我就死

2個路人
而且宇宙又冇你啲天剋機

我一見到百式已經走

有 自護嘅光束雨 京寶高火力實彈
mk2其實都係 不過我有掩護

仲有無場？啱啱返

有個主動同我挑機

550資源衛星，冇密碼

開咗？

快入

爆咗

運下吉先，打完再邀我

分隊啊

又派咗我去對面

唔係團練咩？做乜分開哂

隊友足足廢頭先死幾個lv

打rank打勇J遇到百式表示無解
自己打佢唔會痛，走又走唔甩
然後未見過有汎隊友係制衡到百式

宇宙出兩援又打唔出優勢就好蝕

頂係喎

有場

搵人開 我成日唔記得分隊

已開
550 資源

分開咗兩間房

我係咪set得太低

再開過啦

半隊D-
自己玩

唔見有喎

B以上 無咁伏

我地有冇人宇宙b以下

瞓左冇睇
仲有冇位？

550資源衛星

有 宇宙有撚人玩咩

屌我啱啱發現我係B-

六蚊巴呢

屌宇宙真係好難set

5v5轉C+點睇

係咪有場 有冇密碼房

550衛星 無密碼

入左街場了

較低咗 入得

證明大家都唔係宇宙的新人類

大家可以set 返B以上
啱啱升咗去1800分

CLS 隻百式lag機lag到

光槍打落去唔扣血

咁誇張

識一閃架隻野

我入過佢一套 又唔係好覺

係好誇，直頭瞬移
無故係我前面閃出尼斬我

俾一堆自護虐完出返來
有冇位

Hea團友真係得閒練下宇宙
好唔掂

用京寶係大場果然係自殺射兩槍就爆左

17萬??

一起加油吧

你點打的

記得宇宙救隊友>All

正常筒格

頭先喺街場打完一鋪

結論係冇自護冇人權

今場last

做乜係佢後面上下上下都唔救我

17萬cls
原來係我尼D舊人類唔識宇宙玩MKII

我部京寶應該貢獻唔少傷害比你哋

老老實實 我唔用百式應該分差會無咁勁

無mk2 想玩都無得玩

我地需要宇宙特訓

無啦，成日比人圍，咩機都爆啦
奸左兩輪一部都爆唔到

有時會散開咗

完？

12點了

可以再玩

真係要正經練下基本功先得

唔係咁意思 我用汎嘅條線無咁快崩潰
百式無頂線作用又脆 對方援有成兩三個保
hea團個睇雷達意識太弱 隊友比人圍無人救
or唔識救 宇宙熟練度不足問題

唔怪之得咁易死
上次改完部機唔記得save,全裸咁打唔怪得咁快變光

聽日繼續練宇宙?

你屠到佢地都練唔到

唔睇雷達最大問題，隊頭隊尾分開哂
有野清完一輪係基地集合緊又走左兩部出去
用邊種機都比人射停變光啦

不過本身玩開宇宙無辦法，基本上唔會差太遠
頭先大炒到咁好明顯無隊形先會咁

主要問題係熟練度
然後係軍備
最後係打法

衛星呢個場俾人全清好易俾人壓住打，仲要打貴機成十幾秒先出得返
要練下一齊行動同埋點頂線

我次次都叫你地密集嘅
同埋好明顯係有技術上問題
例如上下移動 筒完入格技巧

我打17萬個場係因為成場冇人理過我 然後就放題

550宇宙算好多機選擇
所以係熟練度練下會好啲

我有 但係我係百式隻 抽都有排打
何況比人圍

每次爆左睇到部部機都分開哂
依個星期要日日打宇宙一齊練下
有下我自護下格左部自護
然後就無然後啦

17萬果鋪係用咩?

mk2筒

我至少貢獻左2隻京寶比你
果鋪我爆左好似7部

17萬個鋪可能問題係有隻自護號練度真係低
玩慣筒格/光槍格 玩自護號就雞手鴨腳

利申 個隻自護號

俾人屠得多先升到lv既
支持繼續練

個人認為主要係要習慣番個地形 操作 同 三維對戰意識
資源衛星中間多石頭擋子彈 外面同上下好少障礙物 好易畀人瞄/射
活用高性能ambac 宇宙低cost場只要瞄人地boost完射基本上一定中 但係上到高cost 就有大氣條+高速+無硬直移動 不規則移動可以閃到唔少子彈 所以要睇清楚先射
仲有急停(個break)就練咗點用先，有時候真係幫到食炮/轉身，仲要活用急升急降食人地死角，特別係宇宙大更之後 人地一定要跟你急升/降先會易追擊

最後就係隊形甚麼只要敵人打不中我就不是問題如果會畀人打中就同隊友集合等人救或者一齊死

讚成
對住啲高手先會學到野

玩自護手速要好快

真係要慣睇雷達

自護號都好多技巧野 出街場打下A自護就明
我就太耐無用唔記得曬

玩低cost就係 高cost學唔到咩

自護號就唔教點用
不過可以講個嘴炮好勁，盡量唔好overheat
其他overheat都冇所謂

其實宇宙根本無咩隊形
因為速度快無地型限制
只係一定一定一定要救隊友
最仆街嘅隊友 喺旁邊隊友比人打緊
佢完全望唔到

都唔係架，可以學下人點上下走位幾時噴
不過頭先咁多人用fb，好用?
頭先無試

睇手感 頭先目擊到啲人唔係識用
入格個距離捉唔到

唔明點解軍團戰一開就開咁高cost仲要係一輸就會輸到盡嘅場
完全搏人唔玩

講真01fb同自護號都唔過50場
建議自己練可以去400/450用bd3宇宙打下
我都係用呢部練出黎

要賣zeta新機嘛

可能出咗加布蘭先

練基本功最好就250/300
400/450就係用嚟習慣個速度同學啲小技巧

我宇宙淨係識喺200-300玩毒龍鑽
鳩插再鳩插

無力沙先啦係都

宇宙打最多就係550
一係04, 一係自護, 爬rank都係靠呢兩部

04冇腦鳩射, 自護要落多D心機用線控炮, 手炮, 口炮同墜lin炮

記住set登出密碼

原來有呢個功能
P牌機制已經冇哂用

不嬲都要獨立思考
自己分析下，唔係上網見到咩就唔消化信哂人地果套

連登真係隨便掃下算 推行動post最實際

點SET 登出PW?

設定最下面有個密碼保護
勿用生物驗證

Block柒曬啲分化撚 阻住我睇post
成版都係嘈緊和你影都唔知做乜

上連登勿認真

根本就係有5毛狗帶風向想玩到個運動極端化
而定上連登一定要有獨立思考

我要Zeta!!

今晚有冇團練?

想問下大家點用夜伊
手裏劍>N橫下>boost cancel再上前可以勉強入到多個N但係基本上要即刻入唔係已經無敵時間
純三連擊傷害又好似太低
定係我用雙刀先咁樣

雙刀切替係慢過單刀

Cd時間都會慢啲？

雙刀n橫下 step n下
正常打援全中乜都死

就係啱啱演習試咗
Step完淨係入到N

邊有可能
可能你step太慢
個人出完下格第二下判定就已經step

原來係咁
我仲專登等佢完咗成個動作
我驚佢唔計第二下

睇情況，有時太慢就直接n橫n(特別係冇boost)/下格

我啱啱先升上土買咗隻lv1
紅色哈佬頭為咗抽把雙刀用咗十幾萬円

今晚繼續宇宙？

伊改都夠用啦
夜伊太食隊友

再賤啲可以先掉雙鏢，之後單鏢，之後入格

1 on 1打汎可以N橫N，唔好搏技太快，之後step 加單鏢，再n橫下

諗緊hea團係唔係應該由350開始練
直接上550應該都係收皮

仲要分番team

最低300c
再低啲會唔慣個節奏感

我要做新人類

我試過玩下550，都只可以用兩呢6號縮埋一邊偷射
行近得個死字 舊人類追唔上

好似無咩見過人拎6號上宇宙

有宇宙內戰join
宇宙我唔太識格人
01fb用到糞錦
反而自護純粹槍法問題
都用得還可以

個人宇宙爬rank用泥岩+彼茲多華茲爬到A-, 感覺係好睇運氣，如果對手一律舊人類，隊友正正常常都贏得輕鬆，然而遇到新人類係打到我灰機。

A- Same
通常宇宙升rank就靠用毒龍鳩插

450會用6號
550用會畀人SM

6號一出叫做喺宇宙打得下嘅援
當時係BD2 3稱霸時代
依家宇宙用勇J仲好

宇宙我點都會揀有beam ge機， R2 除外

宇宙專用大砲吉姆都係神機
加農肩砲+筒+光槍

想請教用四筒或者其他汎可以點對付毒龍鑽？
射又射唔停捉反格又難
有時就算捉到反格都照扣我一頸血。。

新手無知一問，其實咩係四筒

捉唔難 四筒就更加一野射埋去變光啦

咁啱打rank又撞到北狐巴
已經唔係第一次

又撞到自己人
我果邊有正常隊友carry

我果邊散開哂，仲要有人係咁送頭
但估唔到你係我rival

大家咁早開機
不如而家打陣？

內戰？ 夠人咩

我10點

我9點半收皮，聽日要好早起身

今晚有幾個會打
冇人就算

有 十一點前ok

應該好難儲夠12個

我隨時預備好

冇人
自己打宇宙450算

內戰？

開緊機

團練?

如果有人我就打

gogogo

10點3 join

已經上線，爆個石返來

全裸待機中

有無人整返個強襲party，hea團未解任

未入到嘅資源衛星300，熱下身先

入黎宇宙場解

冇人
改番高cost?

無人入

3vs3不如簡易啦

簡易重生太快

開左？

我都唔知邊面煲後面。。。

打完出聲，待機中

再邀未

開5v5?

依家重開4v4

5v5

搵唔到，同一個pw?
開到咩rank?

岩岩開左

有冇未夠c+又想打入唔到記得出聲

認真少少開番部03出黎先

我

350c
仲有人？
下場開返6v6

岩岩開機

重開6v6

改c-

部吉姆改乜野格鬥動作
個主武不停打中隊友
reload勁耐

Pw?

差1

差1隻

你地5v5

變左5打5？

照入都得 最多入一個街人姐

又開番6v6?

突左個輪流去另一隊

打到最後先叫拎返D手感

打得多就可以做新人類

有位邀我打

大家知唔自咩叫壓線

你係gp02？得你一部點壓線？

今場終於好少少

係囉，我都想知，我都係退去後防，不斷拉後鳩射算

好似得我炮格古有即停

還有場嗎

練緊宇宙清左一輪咪返後囉，大家內戰緊唔係下下谷到上最前

成隊得你一個衝出去，仲要宇宙突機gp02，點救你

個場當左係刷分機

唔打啦，打到好棄餒

Mk2有Lv2但無算筒拎唔到出黎

有隊友carry既彈魔係幾好玩

-1

有槍咪得

唔玩了，地面任都未解

其實槍好用啲

咁一齊解任？

550真係無機出

解埋任收工啦

唔係，只不過每次都埋到支援身就俾人救走真係好不是味兒。

可能星期四出Zeta呢

全隊都靠瑪麗醫院巴同埋北孤carry

岩岩果場用百式俾mk2撚狗咁撚
自護號都叫耐beam高有得打

重開5v5

等邀

六蚊巴都入應該夠11人

唔緊要啦，內戰大家輕鬆玩下，唔好咁上心
我地尋日仲悽慘過今日好幾倍

有無位？

無場？

原來你未入
一陣重開6v6
以為齊人

我終於揸到百式喇，好感動

最尾

即刻針住你黎打先

又被carry一場

跳舞跳得太囂張

原來係你偷我機

邀左

成功幫你一分鐘內爆部百式

即刻揸住支操控杠含左兩野

有得玩百式咁好

Gm 吉姆點玩？

滿血都比你爆得咁快好脆皮

我成為咗下格一份子

GM吉姆？

Yes

一開波兩條友黎下格我

無急回嘅機體
單鏢 > 左N右 > 雙鏢 > N橫N > 單鏢 > N橫下 > N下

GP01揸豆

慘被凌虐

第一名但係輸星

集體淆底

隻腳好快爛，上手保養不善

落番地球好好多

慣左玩乜都揸豆
其他唔識用

好彩冇人衝埋黎同我部力奇格劍
係咁抽水

我去到最尾一分鐘先發現部妖精唔係你

成班hea團都係地球人

我試過拎住劍直衝埋你格你都仲豆豆唔反格我

我係京

比重力束縛住既舊人類

我唔係

光槍mk2真係好唔慣

邊個部mkll油到成部nu咁好靚

散lu

部妖精想偷我部雷D, 當我睇你唔到

屌見到頭頂兩支野就下意識想斬
斬落去個傷害唔撚啱嘅

我果隻係AEUG色咋

有下我gp02一落地無留意比你偷左成部

有一次見你10點鐘行埋黎，我專登唔望你等你出手升龍拳

好撚痛

781表示有雞執

開場條命=白死

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

無睇雷達嘅後果

話說其實我尋日係用緊遙控玩
妖精格機都叫打到 用6號嗰陣 矇撚到咩都射唔中
20000傷終極戰犯

啲人成場追住我部彈魔黎射

彈魔上到宇宙好唔好用？
得400彈魔，但400平時出開bd3或sp2放冷箭

講起唔知點解仲有人地上500出彈魔
寧願要返部FA/雷炮算

可能貪佢夠快掛
雖然要快有6號機，但都可能玩到悶想troll下

但好大個靶喎

5號見到佢仲開心過見到蟹
呢部野出到火力嘅光槍飛彈都唔夠重機個射程

防彈防beam防格高，做隊友肉盾
平時我除左quick同自訂之外都唔會拎出離

認真廢
我都係內戰同埋見瑪麗醫院巴係同隊先拎黎troll game
你隊友弱少少都會比人打到郁唔到

話說呢隻game有無d網有得睇自己每部機嘅勝率之類？

內戰好多新人類
妖精勁快比人發現 平時街場真係無咁快比人捉到...

街場A+好多都鳩鳩地 內戰梗係好好多

作為妖精玩家奉勸支機 反格完唔好貪嗰一千幾百追擊 快手飛返啲汎機度實際好多
起返身你仲喺我step格範圍內真係送大禮

援機唔係不嬲都係反格完之後有咁遠走咁遠架咩

呢隻食老本嘅game唔會有companion app之類嘅高科技産品

A場仲有援寧願斬我一劍賺1000傷都唔走

淨係想睇自己用妖精啲數據
不過有mk2力奇之後火力擊殺都算 死亡數真係暴增

就係內戰先可以拎D平時唔用的機
京寶lv3中左無拎過出尼
GP01更加十年無用過

何止A, A+都係

無錯，內戰輕鬆玩，同起碼大家肯開場

最尾場成隊都鳩嚟

軍團水平一向唔差
升唔到上去好多時係因為輸連線

下格格中人有傷但照食反格
已經係日經

下格到佢就瞓低, Step後埋 先俾人吸返埋去反格

輸運多 配埋啲傻閪隊友打到識飛
咪又係要輸 琴晚三連敗都係拎全top
扣就扣硬12分贏rival先扣少2-4分

今朝打咗場350都市
同隊用B3 已經知輸一半
對面隻斧伊俾我用魔象撚到埋唔到身
拎全Top都救唔返

另外有一場又係輸得莫名其妙
雖然對面用怪陣

我隊
(我)盾吉, WR, 高戰蟹, 陸渣, 四筒R1

對面
盾吉x3, ez8, 渣坦

三隻盾吉成日痴住行，又一陣跪射
我隊三隻汎都唔知做乜鳩
最尾輸 66xx vs 86xx

三隻盾吉痴住行，何其壯觀

其實四筒可以鳩炸腳
但完全唔知佢做乜

路霸三人組

我地內戰都試過架
打爛地，係個走廊位
兩部訓底，一部跪低
3部係咁掃射

我見雷達有人係後邊預備衝過黎開格即刻起身走先
見住另外兩部比人開餐

仲記得
果時一有人出黎射線唔使2秒就豆停

內戰最令人懷念仲係六部BD2 出戰都市
仲要一開始得一部衝咗出去
其餘五部玩緊下格儀式

想知對面隊由一開始以為得一部BD2
再見到成堆爆住Exam 湧出黎係咩感覺

宇宙街場果班人究竟點上到A 玩到成pat屎咁

我靠250,300場上A-，而我係完全唔識玩400以上嘅場

唔好話宇宙，地下我都係靠250 300場生存

地下靠250 300
宇宙靠300 450

咁要加把努力喇

2:15會唔會型左啲

心血來潮，有冇興趣今晚玩返場gun cannon格鬥大賽?

旋風腿係邊部？想要

萬九血 見到都唔想同佢玩
今晚試試先

gun cannon Type D 汎又得，普通援玩埋一份又得

gun cannon2用刀得唔得

你話呢

根dom揮陀！
呢~~~Dee~~~糕！！

有聲Po

邊部機可以渣爆人地個頭

無知一問，B3係咪即係08小隊果隻老虎？？

係
350依家咁多妖魔鬼怪
出B3 真係無用

一出果時都無咩用
係拎黎追住隻雷炮射好少少

350用斧伊BD1夜伊仲好
400打後更加不值一提

咁B3除左要離煩人之外真係冇咩用，格ge距離又短

以前個個筒格 你都話可以拉一拉距離射支
而家用B3等比蒼白騎兵凌辱啦

果時仲未有斧伊夜伊依啲神魔鬼怪
除左愛，都唔會太多人用

350啲人用伊改好過
依家玩拉打用裝甲騎兵仲好啦

今日係咪都有內戰?

gun cannon格鬥大賽，約定你

gun cannon格鬥大賽(宇宙）

幾點？我10點就off，聽日又要好早起身

屌何妖條仆街自己都解釋唔到721件事

join
另外有冇興趣玩龜霸捉迷藏x格鬥賽

夜伊好似正啲，lvl 3匿跡，唔攻擊雷達都唔會出現
妖精就冇jamming

宇宙裝炸彈既都係仆街仔

想玩
不過驚有巴打冇機又唔夠錢買

做成晚捉鬼

捉鬼大賽應該係偽裝渣古vs奴隸幽靈

真捉鬼

2隊都鬼都得，12隻隱身
是獵物也是獵人

仲有成隊FS渣但當中混一隻SM渣，噴同一隻色，到時鬥快爆對面隻SM渣

我嗰場用R2開大餐，一粒波蘿炸六隻腳

人呢?

仲要玩simple battle
隨時有鬼響你背後重生
諗起都興奮

而家開機

gun cannon格鬥大賽
呢~~~Dee~~~糕！！

次次做ace都囉佯攻第一

囉我黎吸火咩

係咪連登巴打

11缺1

我兩場後off
下一輪高達鬥士請預備

是咪已無位

做乜鳩

邊個開？

屌，例牌斷線

仆街斷線

係咪場主tk太多次
俾系統踢走咗

我重開啦

me

玩緊乜鳩

再開啦
又幾好玩

我以為我得一格剩係得我斷線

唔入？

斷個線人就唔見哂

次次有好玩嘅嘢我都開緊工

少兩個

我覺得應該開到400cost等雷炮2同lv6吉炮選手都可以參賽
當然，有劍果部仆街嘢唔準參加

啱呀

睇youtube有人玩過

push

爭一個

黎緊，等

geco吖嘛

寂寞到夜深

啱啱先返屋企，體諒下

等你開始第一屆機動武鬥傳

可以用反格咩？

屌差0.5秒

唔好用反格啦，不如

兩個夾一個既話可以試下唔打down
應論可以無限鐵券

差少少被你殺倒我

會好灰......被打嗰個

玩多場轉mode?

最尾10幾秒hea依邊我同另外2個就係一人一拳

出晒茅招都打唔贏

我係其中一個輪姦犯 沙漠迷彩個個

無平衡器

我係粉紅紫綠果部

metoo，4p

今次用象打？

正呀喂

下場先 我得350象

我都係

其實坦克類都有拳頭
又或者用拳霸

有無counter?

試一場無

無反格

要有共識先得

盾吉厚血又有盾仲有6lv拳咪好狗

援機無急回
平衡器應該發揮唔到功用？

笑死我

我應該捱咗30拳以上
最後廿秒先爆機

盾吉用刀仔喎

邊個成日用反格

比你地反埋格都炒

hea果邊一開始邊個比人圍

sor 睇唔到話唔俾

趴喺度係無撚敵

炮吉先岩,打錯#haha#do

邊個一開始比我地打到spam支援

用象

唔用反格呀!!!

仲打緊？

格鬥？

係，但full左

當然

我下場走

我地無夾埋架

慘

又比人反格

坦克格鬥?

見我全金就追住我打

其實我覺得有counter節奏好啲

又有人一開始比人圍

又係我
個下抑制唔到 之後都無啦

龜霸格鬥一票

坦克類

正呀

無會考技術啲

我未清任，下次再玩

counter可以成場捕住哂

我都未 但照玩多場先

咁大破綻

要用n格cut重格

鬥狼計唔計坦克

鬥狼可恥

計 但係可恥

非洲人連卑鄙既資格都冇

唔記得幾耐之前關於狙渣同書包嘅爭論，頭先無聊又拎狙渣出來troll

我浪費左人生6分鐘

渣坦爆熱神掌

鬥狼冇人權呀

比人又炮又撞

變完形成日唔記得轉武器

當事人都覺得鬥狼真係可恥
2萬幾血俾人打足8分鐘先死

渣坦表示無死過

3條友做物春

新興邪教儀式

冇內戰我自己衝rank

以前都同啲街外人玩過

用強襲機打8w5真係好攞命
下世唔好抽呢個任務

宇宙rank排成個鐘都無人

排成個鐘

無敵金剛腿

儀式啊

屌想join

淩晨4點更新之後屎忽痕單抽，中左

waho waho waho

好撚ON9佢GBO 當係單機驚

唔夠毒

唔差在玩多幾十個鐘new gundam breaker

日服ac黎姐
其他game用港服ac玩

上面啲貼圖，證明左我唔買PS4 game咁滯係正確做法，反正最尾都會係GBO2 佔最多時間

話說大家宇宙出擊次數同佔比有幾多
10%都冇

錦我係因為MH買PS4
係後來發現GBO2幾好玩
再加上6月開lihk ac
發現尼到有人玩，GBO2先越玩越多

是新人類嗎？

2部坦克又再改弱，過往ae86橫衝直撞嘅情景將成歷史

證明除咗支援機駕駛員以外嘅

我仲未試過玩兩部坦克呀

G3又上調，調極都係低輸出到爆

FA B要係倉庫出黎明?
茲達f
又削2部坦克
所以gp01呢
話說其實a+都唔會見到有人出2部變形坦克，見人每次用都係畀人姦畀人屠
到底佢用咩做sampling
不過400真係少選擇 450反而多好多機

常見組合 4汎1援1突
不如話係援機表現太廢，x1.3喎

本身nerf完之後，部ae86已經變咗好普通，家陣佢話全面再nerf，會減攻減速減防禦，遲d出到嚟變鐵皮玩具車，俾人踩一下都收得皮

一早就應該要nerf啦
下次團戰屈機到痴線

我反而係為左玩冇cheater ge BF1而買, 之後轉BFV頂唔順先玩GBO2

終於buff捷達F
究極垃圾

分分鐘buff完都係垃圾

終於nerf 強坦同鬥狼

! - gif圖小心爆data - !

我地hea不嬲都好合拍
尋晚唔知有無打左成分鐘

係咪為左唔俾人屌所以唔nerf Mk2同力奇

欺凌我

今晚有冇？有ge話可唔可9點開場

哩度通常都10點

無緣

一出即nerf應該會畀人告

可以試下9點call人既，雖然難d

衣家先返屋企
9點真有難度

好奇咩
上一集部渣古2 TYPE B有筒有鐵拳好撚勁
一出LV4收完人課金 (上集LV4要課金先有得用)
之後即刻Nerf鐵拳成部機廢哂

今集至少等到bd23落完dp之後個星期先nerf

你咁計法場場出六援就玩撚晒

所以話數字嘅野終究係數字
汎突援缺一不是啊

只好下次

衣家係MKII絕對強勢下
好似真係可以無突
突秒變光

我試過打A rank積分 我拎百式出嚟 另一個人又跟住拎
結果越拎越多 到最後好似變咗五隻
好彩對面有一隻開波之前跳線

hp+1000
完

如果發生係我身上我一定準備
跟他開場瘋狂下格累死啲百式
食屎啦

唔係+1000係+500

唔洗改spec
改cost -100就夠啦

04喺宇宙真係好撚勁，喺遠距離就可以不停射不停放血

最想見到就係雙gp04 放題

有無場

岩岩rank有宇宙550，今日日任又要打宇宙
岩哂可以順便練下

練緊自護號

岩岩打緊，邊個邀我
街場全部都係垃圾

vg勇 會buff?! 個人我覺得佢已經好勁好好用喇喎。

係咪有宇宙rank團?

佢減肥我先會當buff

個網冇寫buff 既機有咩變 邊到有得睇

玩街場，個個都玩炸艦...

勇士系列好難喺身型上咁高要求，但尼隻係堅好用，本身就唔算差，唔知點解會buff

見到鬥狼又再nerf真係好開心

其實喺450幾安定，遠中近全能又多打停
真係唔駛buff，同佢比01個定位尷尬好多

我覺得會係buff500，450佢真係無投訴，但500一對比力奇 mk2就真係差一皮

但其實500無機可以唔比佢兩部屈

Z機都贏唔到一皮真係執柒咗佢啦

6號有返咁上下距離都仲可以屈下
但一拉近就係咁先, 特別係MK2打落離同格機冇分別

9成係buff支肩炮，個硬值就黎長過同畀人打停

光槍N下光槍下 援機都殘血 好癲
尋日望下twitter成堆都屌緊唔下修mk2力奇 強襲勝率當然低

叫bandai下修不如自己課金抽好自己爽過啦
不過其實避cost未得500同550唔會撞到呢2部囉，或者打宇宙技術性屈爆班舊人類

本身鐘意打高cost無計 宇宙又玩得廢
轉用支離遠打 或者妖精偷斬算 汎用我幾乎戒左
正面打好撚痛

尋晚宇宙快速解日任我就係350c用技術屈班舊人類

我鐘意N下之後接多次N下
因為唔使轉武器免出錯又唔會用多粒彈

當初BD2 BD3屈到叫曬救命咪又係咁
整多幾部制衡下又同架啦
成日要nerf機陣間nerf到BD3咁on99就慘

我都應該冇..... 日任要打宇宙先會打兩場.

托住兩碌炮咁型, 個但傷害咁鬼低

知唔知複炮型大魔buff左乜?

人地京寶又兩碌炮，你睇吓你

MK2 雖然勁
但我覺得除咗高攻擊力無咩好Nerf
無雙迴、血量正常
始終叫做次世代機
如果削左高攻真係會變到78-2小強化版
又係好白痴

因為BD2太屈而nerf 埋BD3真係好on9

問題係佢放埋落500到
500本身機唔多 強度又差550一段距離
影響曬500個生態 550都話有GP系到鬥下

但講設定MKII係弱過GP系列
GP系列係550
所以MKII lv1 擺落500都合理
其實應該好似上集咁GP係600 cost 就啱
咁MKII就應該係550

見大家都講到BD3比人nerf到變垃圾咁，真係有咁廢？！
無經歷過nerf之前嘅BD3, 新手玩落又幾好用。。。感覺只係細力左d咁

利申：450除左BD3就得返4號機同彼茲多華茲

最主要係500無出定一堆機打底
咁變咗500用返啲450機升1lv去頂
然後出兩部超越曬級數嘅機先玩爛咗500
係個差距大唔係部機太勁
本身平衡就要配合其他機去制衡先有用

呢個又係
我得500MK2擺落550都唔失禮
但Cost應該無得調整
我覺得加番支Fb光槍畀01陸地用就掂
但唔知機設上有無呢個設定

Nerf 之前BD3已經要靠個半分鐘EXAM 先上到一線
Nerf 之後開埋EXAM都唔夠做....

你都識講細力咗啲
佢使用條件咁高仲要細力真係死得人多

BD3 唔係上宇宙都唔會用咁滯

400有其他選擇，450有NT1兜巴冚落進

即係全盛期朗拿度同大傷後朗拿度比
唔係話佢垃圾 但係差好撚遠

BD3 nerf 前都唔算好屈
而家最慘係開完Exam都低攻
不過其實都好用
算係穩陣團體機 同埋打中近距、宇宙都適用

GP01好難再改
上集第一次出GP01
槍同劍都係正常CD搞到部機屈到爆(真係配得上600cost)
之後因為太勁即刻nerf, 皮槍加咗heat 率同把劍加長CD之後即刻變咗600 cost 垃圾

到今集出部GP01都係延續返Nerf 之後嘅數據
就知道GP01唔會有運行
因為佢又未弱到唔夠勝率要buff
又始終係GP系列弱極都有人用唔會因為使用率不足而要buff

500 mk2上550完全唔失禮，都係一鳩樣咁大力
成日都咁出而冇人唔開場，因為得500 mk2

你用力奇打550都無問題
佢兩部放落500真係好奇怪

550場來講真係唔掂
依家樣樣野都比03同mk2差
其實加返把槍畀佢幾平衡 (雖然宇宙嗰把太屈)
同埋550戰場可以拉開少少中遠距，多啲變化
再唔係至少要強化個頭炮彈數同埋距離

都係嘅，可能因為我無期望過佢無exam會有生存空間，已經當左佢係有exam先可以開打嘅機，打完就修理等爆機，所以先接受到佢

佢出550又會陏到機體撚，始終設定上GP係勁過mk2
佢可以重新計過啲cost, 例如將GP系列放上600再buff返少少，咁MK2 就可以放上550唔使再屈500 果堆舊機體

本身GP01FB支槍係GP04嘅
你比GP01用就仲怪啦
仲要設定上GP01FB用支槍會準度不佳

所以我都估可能機設有衝突
但01部機咁靚仔，真係恨鐵不成鋼

依家個勢，官方似係趁每次階級戰之前，就係個cost出部勁機引人課
我都係靠部mk2打500 先碌到入幾百名內

我覺得mk II 其實應該值550. 不過cost應該冇得改了.

要解決係睇佢地有無心搞
GP01支槍照用入彈式
減少彈數同CD時間
預設兩個彈匣可以快速換彈
例如得2發 CD3秒 快速換彈1.5秒
=6發之後長CD換彈 12-15秒左右

而家打500唔用mk2 力奇其中一部，只係可以上前做炮灰肉盾或乖乖地喺後面護援抽水呢兩個選擇

其實佢個下格都係問題
之前睇片有人測一set攻擊
佢比mk2打少4000好似
同埋打02好似成日會斬落個大盾到

我估係專登壓低mkII 個cost, 唔想後面D機拉到太高cost.
如果mkII 已經550起跳, 百式要高過mk II, 然後一大堆變型機同MSV高過百式, 果度玩下手分兩三個cost級數, 再之後Z, 卡碧尼同The O 三巨頭仲要再高D.... 隨時要去到700或上.

分太多cost級數會令D場太散, 好難先輪到一次打自己想打果種cost.

老虎 蟹 g3 真係上修極都冇人用

我250好鐘意用老虎

未buff, 準備buff

我覺得老虎好型, 但原版老虎真係好難用.... 好在有VD版

鳩啲講句，混合戰咪可以一次過俾你地揀想用ge機
但現實係一大班人淨係用高cost機希望唔使有技術就可以屈死對面

03同mkll我都無，但依兩部公認一出就超班既機我都無

加貝拉早前buff完不知玩得幾開心，依加mkll同力奇真係唔敢拎出黎

mix 根本唔work
啲機一部差 100-200 cost 咁少，但性能同選擇就好大分別
同埋唔知點解
打mix 成日啲隊友好似變哂智障咁

MIX其實冇分別
總之都係見人就殺
唔通你見到部100行埋來你都唔殺咩
都係睇邊一方殺得多D

百式都敢攞出嚟 貝貝算得啲咩

依家mix真係唔多work, 我見多數人都係450, 500, 550呢3個cost, 細機真係冇乜幾何.
除非個扣分差距可以再拉遠D, 細機再扣少d..... 又或者越平果D機俾個越大的att/def的bonus.

但無平衡器，路過部機爆一爆都跪

格機點會無平衡器
你講防爆啊? 好多格機都無啦

我覺得應該用而家個計分法喺組隊時set個imit出離，例如上限3500，咁就唔會有咁多500，550機出現

到打果時就將個上限x3/x4當總HP

講錯左係防爆

超級高達

隻陸坦一講話會nerf就放落回收卷

宇宙專用

宇宙專用=新人類專用
gp04

估佢吾到

我記得我講過最近軍團戰鬥係出op新機

雷達會顯示做ms

又係宇宙專用,仲要550
死都唔搵野剋下MK2同力奇

哩個月抽百式都差唔多做哂D月任
又可以PASS

遲下係咪有得推磒石落地球
clan match一定又大把新機

allin先

個套路都好明顯係迎合團戰
係估唔到咁快出超級高達

屌應該無人估得中

之後出返無力沙嗰啲無人抽

係咪援機?

我要super gundam呀...=.=

係

件衫咁柒嘅
但想抽

笨大: 高cost 無援機丫嘛, 抽丫! 抽呀! 仲唔快啲抽?

自護號夠用啦

sh到Z

冚家鏟卡茲套衫?

著左之後要小心炒機
利申 想抽

係，不過宇宙專用

捷達Ｆ
・機体HP「11000」→「12500」に上昇（併せて他LVも上昇）
・格闘補正「15」→「25」に上昇（併せて他LVも上昇）
・スピード「110」→「120」に上昇
・高速移動時の速度を上昇

射撃主兵装 ９５ｍｍ狙撃ライフル
・威力「2000」→「2300」に上昇（併せて他LVも上昇）
・弾数「3」→「4」に上昇
・兵装使用後の再使用時間を短縮
・兵装使用後の硬直時間を軽減
・ヒット判定を拡大し、命中させやすいように改善

哇多撚謝

睇完評價先再諗射唔射10抽落海

照咁既性能減100cost算啦

Shut Up And Take My Coins

係.

抽supergundam點知出呢部比我

之前有人問複砲型

・スピード「130」→「135」に上昇
・LV2機体HP「15000」→「16000」に上昇
肩部ツイン
・ミドル・キャノン ・弾数「6」→「8」に上昇
・兵装使用後の硬直時間を軽減

又係你 痴撚線 成日都中咁多3星

其實你抽錯池

鬥狼
・LV1機体HP「17000」→「16000」に調整
・LV1機体[突撃砲形態] スピード「180」→「170」に調整
・[突撃砲形態] 後退時の移動速度を調整

３０ｃｍ砲[ＨＥ弾]
・兵装使用後の再使用時間を調整

３０ｃｍ砲[ＡＰＦＳＤＳ]
・LV1兵装の威力「2300」→「2100」に調整
副兵装 スモーク・ディスチャージャー×２ ・リロード時間を調整
・兵装使用後の効果時間を調整

除咗部自護其他都過氣

咦, 條官方片好似冇講變型喎

日本仔貼咗skill 無變型

仲研究緊 後加

唔係囉

thanks~

6->8 同埋減硬直好似唔錯

即係唔洗用啦

恭喜哂

隻FA type B原來已經好勁，再buff佢係咩玩法

整多部可變型Super Gundam (AEUG) cost 600

勁個鬼

算吧啦G3
・スキル「マニューバーアーマーLV1」を「LV2」に上昇
副兵装 ビーム・ライフル
・威力「1000」→「1200」に上昇（併せて他LVも上昇）
・通常射撃時のヒート率「55」→「50」に減少
（集束射撃時のヒート率は変更されていません）
・通常射撃時のよろけ蓄積値を上昇
・集束射撃時のよろけ蓄積値を上昇

FAB好多人話仲衰過FA喎....

琴日官網先貼完rank 戰 高rank 區勝率第一既汎係京寶

勁伏

原本勁咩

炮台來講係勁
但500嘅層面會唔會咁好俾你企定唔郁？

500 不了

今晚加操宇宙

果然為團戰出機

簡簡單單加個急迴俾佢唔得既

為軍團戰抽機

企定定全部都係傻仔機
泥岩始終係由頭至尾都咁勁 我愛六號

隻抽神器京寶係唔會out

今日係gp04末日

蟹E又點睇 好似勁好多
・機体HP「14500」→「16000」に上昇（併せて他LVも上昇）
・耐格闘補正「16」→「26」に上昇（併せて他LVも上昇）
・スキル「マニューバーアーマーLV1」を「LV2」に上昇

格闘主兵装 ズゴックＥ用バイス・クロー
・左右、下格闘攻撃の補正を上昇

射撃主兵装 ＺＥ用ビーム・カノン
・ヒート率「40」→「30」に減少
・オーバーヒート時の復帰時間を短縮
・ヒット判定を拡大し、命中させやすいように改善

副兵装 魚雷発射管×６
・ASL(自動照準補正)を付与
・移動／ジャンプ中に兵装を使用した際のブレを軽減

十抽搞惦

睇片覺得gp04都係勁過fa咁款

唔明，邊係？又係我？我新手黎ga

要企定射 我睇04未必收皮

京寶話晒高手向機體
無返錦上下，點敢拎出尼
勝率高都唔出奇

super gundam枝主炮要企定定射, 射程同04一樣都係700
副武係抽水(?)導彈, 未必可以全面取代04
玩法就咁睇都唔一樣

打錯左super gundam做fa

家陣咁多汎用機有即停光槍，蟹e呢類純格鬥機體好難生存

無buff 爆風都係唔會用

集束射係咪重跪?

550 場啲機好快
光槍本身已經唔係好易打中人
仲要企定

都係冇改大個爆風?

GP04可以再戰10年

佢原本係產廢嚟

450或者有機一戰

乜係囉

要炮台我用返FA唔好?

有冇人後悔抽機
感覺好廢，要企定定射

唔知，我攞去當炮台勁過渣古坦克

我無，至重要有愛

上次褔袋中左lv5 耐鐳 咁既裝玩550cost 場 比仆街mk2 射都未洗含住 我覺得易玩左

B3虎
・LV4機体HP「17250」→「17500」に上昇
・LV4機体スラスター「60」→「65」に上昇
・LV4機体スキル「クイックブーストLV2」を「LV3」に上昇
・LV4機体スキル「脚部ショックアブソーバーLV2」を「LV3」に上昇
副兵装 ３連装ガトリング砲 ・威力「80」→「100」に上昇（併せて他LVも上昇）
・射程距離「150」→「180」に上昇
・連射中に発生するブレを軽減

當開圖鑑

導彈幾勁

冇錯, FA 爆風大過FAB
同埋基本上幾可會真係有大混戰俾FAB射強跪飛彈, 就算有, 由你開始射到枝彈飛到埋去, 人地已經散左band咁滯

你條友唔係中個3部咋咩 又中埋超級高達？

蟹E係衰手短姐， 純格從來都生存到

點知啲mk2揸曬筒你就仆街

純格生存到既前設係要高攻
但蟹E明顯比強人差一大截喎

加血加耐格戰術裝甲lv2
睇落真係ok

幾高攻 射速快 彈道近直射唔駛就距離

唔洗 佢地用火神射鳩我已經仆街 都唔知整game 班傻西諗咩 比90飛佢 又快又痛

對面一堆導彈射過黎好快死左

唔知, 其實我都睇團長貼圖出離鳩估
但要企定定射真係麻麻地, 400啲機開始快同有強噴
550要你企定定射, 除非對面本身俾人打停, 一係你係new type, 唔係都幾難射中

百式: 今晚又要去狩獵

可能支光束好粗呢

可能好快就見到呢部野上修

企定定射 又冇盾 百式咪打到佢仆街

地雷